{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038607",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/uon.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "유온"
    },
    "text": "ユオンは慶州に位置する宿泊客のために様々な施設を提供しています。 当宿は駐車場とレストラン、無料Wi-Fi利用が可能であり、お客様が快適に滞在できるよう最善を尽くしています。 また、宿泊施設は慶州ワールドや石窟庵など多くの観光スポットから近い距離に位置しており、便利な観光が可能です。 一部の客室はシャワー設備とヘアドライヤーが備えられており便利に対応しており、山の眺めも楽しむことができヒーリングができます。 ユオンでも慶州の様々な名所を楽しむことができますが、慶州国立博物館や鮑石亭などがその例です。 ユオンは慶州の中心部から約9kmの距離に位置しているため、車での移動にも便利で、チェックインは午後3時から可能でチェックアウトは午前11時までです。 最寄りの空港は浦項空港で、約21kmの距離に位置しています。 また、慶州駅からも約10kmの距離に位置していて交通が便利な長所もあります。 ユオンは慶州で快適で楽しい宿泊を希望される方に適した宿泊施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ユオンはどこに位置していますか？",
            "answer": "ユオンは慶州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ユオンではどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "ユオンでは駐車場、レストラン、無料Wi-Fi利用が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ユオンはどの観光スポットから近いですか？",
            "answer": "ユオンは慶州ワールドや石窟庵など多くの観光スポットから近い距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ユオンの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一部の客室にはシャワー設備とヘアドライヤーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ユオンはどのような眺めが楽しめますか？",
            "answer": "ユオンからは山の眺めも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ユオンからはどのような名所を楽しむことができますか？",
            "answer": "ユオンからは慶州国立博物館や鮑石亭などの名所を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ユオンのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ユオンのチェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ユオンの最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "ユオンの最寄りの空港は浦項空港です。"
        },
        {
            "question": "ユオンは慶州駅からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ユオンは慶州駅から約10kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ユオンはどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "ユオンは慶州で快適で楽しい宿泊を希望される方に適した宿泊施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 371
    }
}